加入新口號「港人治港，高度自治」

反送中一早已經唔係反送中
所有訴求只有有民選政府既基礎先有可能實現
港人治港，高度自治係聯合聲明俾我地架
另外，美帝一早已經出哂聲話我地今次係fight for autonomy，係一場democracy movement。
所以口號都係時候升級，將1997年落實左既野叫出黎，話俾大家知啦，好嗎？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

推

可以睇埋呢個po

GOOD

我地要既係港人治港，高度自治

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

還我真。一國兩制

可以

呢句口號係用黎話俾全世界知，我地只係爭取緊我地deserve既野，而一直係到corrupte緊呢個制度既係中共！

aggar
依句嘢大陸都無得駁

認同, 但可以加埋一國兩制?

廢時中共又當係港獨

真港人治港但要

呢句掂👍🏻

Push.

yes，完全有法律基礎
全世界都只可以支持
我地想要既，其實都只係實現97年既promise

點嗌好？還我一國兩制？
不過中共要屈你，點都屈到

同埋依句嘢就算最和理非嘅都唔會抗拒

support!!
還我真普選

support

好

推呀

唔好加
就係要潛移默化
仲一國下就只會有更多反送中條例
同埋更多警黑合作

呢句野聽足咁多年，就俾人呃足咁多年
今次我地用無數既血汗，只係換黎高牆既小小裂縫，我難以想像跟住落黎要用幾多去換取民主化，我已經唔奢望所有人毫髮無損，但求失去既可以換黎成功，以免愧對在天之靈。

高乜撚野度自治呀，俾人呃左咁多年仲幫人嗌口號，食撚懞左呀?
係咪佢出黎話變返啱啱97咁你會收貨? 咪撚柒啦

？解釋下？

英文ver唔該

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我地咪話返共產黨呃左我地22年囉

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

Push

淨係知high degree of autonomy

推！

VERY VERY SUPPORT!!!!

根本高度自治就係用嚟混淆視聽

到而家仲以為一國兩制可以保護到香港，認真？

唔一國

起左你底
我發現你主張既訴求係抗共獨立
我認同你既idea
不過如果你明白實際上就算你係街到大叫打倒共產黨都唔會一呼百應，你應該要發現你既訴求係最終目的，係最撚遠既一步。
所以要做既係一步一步將人引導去抗共獨立既思想，唔係你叫口號就做到，而係一步一步行過去。只有有真。普選，我地先有主張抗共港獨既本錢，你明唔明？眼前連普選都做唔到，無政府既支持，點抗共，點港獨？
除非你話我聽你有可以同老解打過既軍火or已經準備好成立新政府，如果唔係，請原諒我現在未能成為你既助力。

而家根本唔係港人治港

屌你又垃圾post

五大訴求缺一不可
還我雙普選！
Universal election with four demands, no one less!!!!

老美都講基本法

由果由國，容港治己都得

btw完全自治係有得諗

pish

淨係後面果句就夠

放誠哥上枱

政治正確

但要說服港獨派支持者，依句嘢係幫到佢地，如果中共死都唔俾返高度自治香港人，咁好明顯，反過黎有高度自治，佢地更易活動。

政治正確 方便外國出聲
可以連埋時代革命 光復香港咁叫

港人治港有咩用？
藍絲林鄭何妖都係港人，我先唔要佢地治港

所以我唔介意叫「完全自治」

信共產黨？不了

講白少少，今次叫得要高度自治，就唔再要過去北京間接治港嘅版本，要直接Fuck off哂所有中共係香港政府中嘅爪牙，而且要視為正論，北京插手就係錯，就可以屌爆個政府。

我地要完整治權，唔再要中共代理人扮港人治港

港人治港係ok

中共呢幾個月既打壓，嚴重干預一國兩制，令香港高度自治盪然無存，香港人要既係港人治港，高度自治。
現在撤唔撤送中已經唔係重點。現在重點要重啟政改，實行雙普選，令香港高度自治能夠落實。

反赤化，向共產黨說不

agger
我要真普選！

港人治港，高度自治

我要選特首！！！！

其實我覺得可以

絕對支持 真。港人治港 高度自治

如果唔計必定要當年講過既講，我覺得民主自治好d，因為中共一直都話我哋係“高度”自治，因但佢“高度”既標準係共產黨式標準而已

推 831

可以喎

點解唔係用
因果由國 容港治己

我好想叫呢句
因為可以凸顯到係中國搞到而家咁

高度自治呢度好撚伏
港人治港 自決未來
好過啦

冇錯 越黎越比人SPIN到 中共直接介入係正常
說好的一國兩制呢?

呢句野搵笨幾十年

pushhh

高度個level由共產黨定架

應該叫香港自治

當家作主好過啦
仲高咩度

退

點解唔係5大訴求,點解自己搬龍門?

「港人治港，高度自治」係升級口號？
升左咩級

咁要港人治港 定高度自治？ 兩樣野黎

推

大大巴車反落支那到

有無睇Now時事全方位
有人致電話對於撤回暫時收貨
亦有不少人指獨立調查必須要有，但係雙普選無暫時可以接受

港豬真係港豬

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

完全自治呢？

應該改下
係還我自治先岩
香港人幾時有自治過？
如果係想其他人buy 既話先要指出香港人係冇自治呢點

簡單d 就係，一班有自治既人嚴唔夠自治但一班冇自治既人想要自治,後者效果係好d

你覺得保護唔到係因為有人用呢句野黎搵我地笨，但係唔代表呢句野真實既意思保護唔到我地，因為呢句野講緊既就係真雙普選，有哂法律道德基礎，從來歪曲呢句野既人係中共，唔係我地，正正因為呢句野俾人用黎呃左我地十幾年，我地就應該將呢句野既真實意思講出黎。

港人治港，高度自治！

今個時候就應該食住勢 升上去 絕對比2014好好多

完全自治？

唔需要故意提港獨
但可以避開令人覺得我地係一個國家嘅嘢
例如
舉支那旗❌
一國兩制❌

但係呢啲就可以做
港人治港⭕️
高度自治⭕️
雙普選⭕️
舉香港旗⭕️

港人治港，過度自治

邊撚個話唔使雙普選。 。。。。。

我要打電話！

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

香港獨立 真正自治

打撚錯字

係高度自治

幾好
又合情理 唔太強硬

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

開咗post諗住傾新口號
但係p牌仔推唔旭 冇人理

港人治港 高度自治
中共無恥 還我兩制

獨立好過自治

港人治港，絕對自治

反變中運動！

我要真普選

- Fight for Freedom, Stand With Hong Kong
- Tiananmen Square, Never Again
- 5 Demands, Not One Less
- Condemn Police Brutality
- Shame on Hong Kong police
- No more Sexual Violence
- (What do we want?) 5 DEMANDS! (When do we want it?) NOW!
- Fight to the end, never give up!!
- Give Me Democracy, Or Give Me Death
- No Freedom, No Peace
- We ourselves must write the story
- Nothing shall defeat us ever
- Free Hong Kong, Pass the Act

好！

呢邊點睇?

仲高度？完全自治得唔得

我認為應該要嗌831黑警打死人 等記者朋友同國際要將個焦點放係831死人件事上 同重演翻版64

港人治港 香港自治

英文係咩？

支持

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

Pish

push

推 最無得反駁嘅口號

高度呢個字任中共up

港人gg

推！絕對應該要加入呢個口號！

落實基本法 港人治港 高度自治

加多句
支持一國兩制

港人治港 高度自治

睇下中共點屈港獨
屈就係話比比全世界知
中共無信用

唔敢屈
就反宣傳返國內
睇下內地點死

直接d 成立香港自治區

721 811 831

港人治港, 完全自治

真係諷刺
呢八個字本來小學常識堂成日提
到今時今日要市民提番

完全自治

p

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

唔建議係五大訴求外再加料會被分化

Fight for HK
Fight for autonomy

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢!!!!!

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。 去呀巴絲!!!!!!!!!!!!!!!!

尊重樓主
你快啲開過個新post, 另立題目
"加入新口號「港人治港，完全自治」"

yes 完全係CLS

要俾國際線知道就算撤回咗，無真民選呢d濕9修例就陸續有來！

全民覺醒

可以改造港人治港真正自治，班仆街成日講高度自治唔係完全自治

咁不如講 誠哥嗰句
因果由國 容港治己

跟本第五訴求落實到就已經係

無啦啦加呢句好奇怪

好翹口

exactly！ fxck off 何君堯！fxck off 中聯辦！

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

但係港人治港 高度自治本身就係中英聯合聲明嗰陣出嚟
點解要提返冇用嘅野

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

大家跟我一齊嗌新口號

呢句好 基本法寫到明

後面嗰句多咗

好同意！
但講左
中英聲明 徹底失效 先
之後再講
港人治港 高度自治

咁樣表達好似完整D

當然 五大訴求、光復香港要繼續叫

612 721 811 831

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

呢句我就buy!!!!

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

還我真一國兩制

係: 港人自港, 香港自治!

高度 好似唔係好啱

覺得繼續五大訴求好d

一黎話俾人知政府無回應（錯在政府）

二黎話俾人知香港人既堅持

中英聲明 徹底失效
中共插手 何來自治

港人治港
高度自治

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
港人治港 香港自治

4個特首咪又係香港人

仲講乜鳩高度，呢d主觀字眼只會又比佢apin已經好高

好！
如果中共冇能力去履行
咁當初就唔好簽條約啦
係度扮哂野以為自己好勁

若不還債 港不屬中

全面自治？

叫都叫香港自治啦
高度自治係支共作出黎呃鳩人
個高度係佢地set

香港警察，
強姦謀殺！

容港治己

點解人地美國咁多權威人士出晒文都唔跟佢地口徑
回應佢地呀 你唔會應佢地 佢地點接落去？

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

agree

會唔會比人spin港獨
呢個係最後目的，但依家連黃都好多未接受到

明明俾晒子彈都唔用！中英聯合聲明已經作廢！

強烈要求民陣搞返場反共自治遊行

Agree

清朝債券 中共償還 若不償還 港不屬中

#HongKongAutonomy

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

唔好 呢啲一國你要飽佢
唔使講來生，今生都不做中国人

你憑咩要覺得我地香港人要向一個多番講大話嘅政權，乞求佢地去承諾我地本該應份嘅自由與民主？

Hk people ruling hk

up

直接 港人治港 香港獨立 啦

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢!!!!!

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。 去呀巴絲!!!!!!!!!!!!

高度自治唔係完全 唔可以咁嗌

中共滲透香港比你地所想更嚴重

Even中共講話已經係「高度自治」，係未爆送中條例之前相信大家都有目共睹，假民主下產生嘅議員，行政長官，已經及一向不能夠實現「高度自治」

所以一早已被破壞嘅《中英聯合聲明》，香港主權係應該比返英國佬，我地可以繼續留係香港，就好似愛爾蘭咁，基本上可以話係馬照跑舞照跳，只不過大家成為咗英國人

再講清朝十億債券，還唔起錢就屬於美國

最後，《南京條約》，清政府 > 中華民國（台灣）

仲要自治？！係中共統治下有一樣野係可以明碼實價貨真價實架咩？！咪玩啦 向中共乞求真普選你覺得有可能咩 香港人咪再甘於現狀對中共有遐想 香港獨立 治本救港

高度自治 遲左對年

嗌完全自治

遲左廿年

Hong Kong Autonomy
香港自治

唔洗咩高度唔高度 香港自治就得啦
名正言順 大義凜然 出師有名 奪回主權

推 呢個簡單易明

yes, 高度一陣又比共狗扭曲話''高唔高度相對架姐''DLLM

係香港自治!

你講明獨立 外國會好避忌入唔到位呀

人地比份禮物你講autonomy 就食住上就得

攞咗自治，之後咪可以再獨立囉

大大ks推

驅逐共黨，光復香港

大家全力推!!!
發現宣傳同創作出現斷層
整左好多圖 但冇share reach唔到好多人!!!
請大家全力airdrop
連儂牆
Share to whatsapp/IG /Facebook /snapchat
咩都好！

一陣有高度，果個又話即係幾高，幾多呎幾多cm， 痴線啦

香港自治 ， 一句就得。

嗌呢句大陸人又真係吹我地唔脹

唔係高度 係要完全

推一推

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

睇下到時班支狗點屈我地搞港毒

Self autonomy and universal suffrage

this is good i push

香港自治仲好 高咩度

港人自港, 香港自治!

on9, 倒退到2017

還我 港人治港 高度自治

你睇我上面講乜啦

香港自治 ，唔好用 “高度 完全” 呢d濕鳩字眼啦，比位對家入咩。

自治就係自治，自己治理自己。

你會唔會咁大個人自己打理自己果時淨係刷牙自己做？ 食飯就要人餵？ 唔會㗎嘛。

港人治港 高度自治

五大訴求 缺一不可
中英聲明 徹底失效
港人治港 高度自治
光復香港 時代革命

請係Twitter 上宣傳UNIVERSAL SUFFRAGE and 4 other demands

退一萬步
一國兩制本身寫咗香港高度自治㗎

我哋用佢哋嘅詞語，成份掉返比佢還施彼身，合理到極 無可詆毀。

高度自治唔係完全自治，個高度有幾高，咪又係中共操控。

2019啦。。。

港人治港 高度自治
一國兩制 世紀謊言
中共無恥 還我兩制
一黨專政 天理不容

歷史：台灣民主自治同盟主席謝雪紅，1925年孫中山逝世，她來到大陸，在各個集會和報章提出「收回台灣」的主張，並在同年6月在上海參加中國共產黨。1948年於香港成立「台灣民主自治同盟」，提出解放台灣，實行台人治台、高度自治的口號，這組織和口號是中共高層指示下的設計。在反右運動中被指為鼓吹「台灣特殊論」，指她提出「台灣人心態」、「台灣意識」等概念，和「台人治台」、「高度自治」的口號，都是「台獨觀點」。謝從1957年反右到文革，一直沒有停過被批鬥，到1970年終不堪虐待羞辱折磨而死。

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

而家咪港人林鄭治港，高度有幾高一早俾中共亂咁解讀咗，有普選唔叫叫自治，你都on9

自治還自治，「高度」自治係另一回事
中國式邏輯呀

咁G7俾哂子彈我地表明支持中英聯合聲明
而家全世界都知共產黨唔跟規矩
個口號梗係跟返個國際規則玩先有殺傷力啦

如果嗌而家港獨係有老美支持
我即刻Sir This Way

但係而家嗌港獨
反而係俾子彈支共

港人治港，高度自治！！！！

拍卡照跳閘 淆底既你 今日做左未？

普選咪又係基本法承諾既野 你兩個都係真誠擁護基本法

完全係我想講既野

同意！
港人治港 ！高度自治！

【真港人治港，真絕對自治】

自治就夠，加高度兩隻字係減弱左原本意思

高度自治有幾高度係由香港人定，唔係中共

港人治港，缺一不可！

本身一國兩制係好鮮明咁講出, (港人自港﹐高度自治)
大陸除左係軍事同外交方面係香港有全權話事權, 其他都係交返俾香港人自己搞掂
但過左二十二年後, 好多人都已經覺得完全唔係個回事

叫民主自由咪得，普選唔叫叫乜撚自治水泥隊收皮啦屌你老母又想騎劫

一國兩制，香港自治

巴打介唔介意睇下

我其實留左幾個comment 有興趣不彷睇下

不要重覆以習帝核心成日講的港人治港，前面要加個【真】字，
如真普選，
真港人治港，
而且要真絕對自治
唔係高度自治，
高度也是假大空語言藝術
也是受控制。

美國都係話要普選民主係基於普世價值

唔該咁香港人合作啲 今晚黨鐵遍地開花好冇？

其實睇左咁多回覆，我想改做完全自治

唔制⋯我要自治 唔要高度自治

嗌反修例都俾人話港獨啦
經歷咁多之後外國就已經好清楚香港咩境況
個人認為唔洗怕比位人入而叫口號都綁手綁腳
港人治港 高度自治最團結到大部分人

普選同擁抱一國兩制係兩回事
我希望樓主你帶風向前諗清楚
而家美國佬逼緊佢還錢/還香港，一個國家原則已經得中國自己堅持，唔好呢個時候嚟自己走入中共嘅箝制下
你講高度自治咪即係又係一國兩制
你唔需要講獨立，但中國唔見得會容許香港好似台灣咁成為一國底下唯一民主的城市。要對抗你仲自己擁護一國我覺得係傻咗
我明白口號要升級，但選擇要謹慎，因為你叫咩 外國佬就以為你要咩
Not that it may affect their agenda but still ...

大陸只會反駁，香港一直都是港人治港，高度自治，年年習帝都有講。
香港人要的係【真，港人治港，真。絕對自治】

香港自治
名正言順

唔好用咩“ 真 高度 完全”
呢d會比位對手入

“咩叫真？ 高度即係幾高？ 幾多%自治？ 幾多cm自治”
呢d大陸字眼 戇撚鳩啦， 只會墮入佢哋圈套。

各位巴絲，我哋做大事。
香港自治就非常足夠
hong kong autonomy. 鬼佬都係咁講。

啱啱想開post
港人治港，高度自治

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

真港人治港
真絕對自治

大陸五毛在洗版。

好像五毛在洗版，

真港人治港
真絕對自治

之前有巴打講過
可以用路透社個獨家spin 去中國直接干預香港，違反中英聯合聲明

China directly interfered in HK’s affair. China violated Sino-British Joint Declaration!!

普選一定要叫啦，

「港人治港，高度自治」
我認為呢句野有幾個位係有殺傷力

1. 中英聯合聲明同基本法認證，受到國際社會支持，同支共主張既「歷史文件」形成強烈對比

2. 配合「路透社錄音」同埋「CNBC(?)追問林鄭是咪失去自主」一齊做國際文宣，口感一流，證明支共既解讀係無說服力

3. 呢八個字香港人一早聽到入血，無人會反對

當然繼續：光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。

721 85 811 831

將訴求由人權民主自由等普世價值降低到中國政府既承諾，減低外國政府出手既正當性，試問外國有咩權力督促中國遵從？
之前中英聯合聲明國際戰線好地地，你班中共五毛又出嚟洗地幫中共甩身，屌你老母

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

5大訴求
香港獨立
主權在民
香港建國
香港自治
建國獨立

干預香港 在於軍事同外交 依家搬埋龍門 其他都想干預

還政於民

721 85 811

香港建國 天滅中共

河水不犯井水

帶風向了

實踐哩句野係要靠普選
做乜唔講實際行動
而講空泛概念

而家你想控訴中國違反港人治港呀？有咩證據？林鄭唔係港人咩？
普選呢啲先係實質嘢，高度自治呢啲咁空泛既口號根本無撚用
係香港人都知呢八個字一早俾中國解釋到爛晒

走番回頭路
做支那殖民地

大陸點駁咪得個揚肛自己噏自己打飛機

而家有路透社錄音，有記者追問林鄭自主度，呢啲好工具，

支那點解讀「高度」全世界根本WFC。

我地反而要諗咩口號既主張最幫到國際社會支持，

如果只係for自high，我會嗌「香港獨立，推翻支共」

留意到有班打手不停用自治騎劫五大訴求，上個post直頭話屌五大訴求係無問題一定係陳雲條分化撚啦

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

有大中華膠
又鼓吹一國兩制舊路
港人治港 高度自治
即係永續基本法
中國擁有香港最終管治權
收皮啦！

港人治港，香港自治

外媒自從7月林鄭死唔撤回已經屌緊香港個high degree of autonomy已死啦。

加埋路透社段錄音都唔叫證據？林鄭死唔正面答CNBC個yes no question 唔係證據？

嗌「港人治港，高度自治」同爭取雙真普選有咩抵觸先？

而家我地打緊國際輿論，仲理支那點解讀？上twitter對準外國人解釋好過啦。

支共夠話《聯合聲明》係歷史文件啦，根住咪成個G7開口反駁囉。

《中英聯合聲明》個核彈，外國一路捉住來撚支那，我地香港人當condom？

聽落好似講到你認同佢失效係應該咁

主權在民 香港自決

依個都好，字眼上更 謹慎

港人治港 完全自治

咁你d口號要有引導性先得㗎嘛
內容至少係「中共不死，香港不生」之類

呢句一流，中共無可擊

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

真
上面有心玩嘢嘅大把方法玩

點樣介定做港人有得玩
租幅細細地嘅地俾香港但香港政府無出入境權
啲B係個幅地出世分分鐘都可以叫香港人

點樣治又有得玩
好似依加咗名義上香港人做行政首長
實際上面架空你就得

高度就好似你咁講
把尺任佢度

自治都有得玩
香港政府出租成個香港比大陸
再係上面租番啲地
咁依加嘅香港就由上面管
由上面人管香港人
但新租番黎嘅就由香港管
由香港人管上面人

咁都可以算係自治

由頭到尾都係任佢講

港人治港 高度自治
民主 自由
平等 法治

愛國不愛黨
普選救香港

一國唔撚提啦，留白就得。

「港人治港」：用「路透社段錄音」同埋「8.13記者會林鄭避問yes no question」來指證林鄭確確實實只係proxy，實際上一早已經係中共治港。

「高度自治」：用國泰炒人同港鐵跪低來指證，連唔關國防、外交既事務，都一早由中共整治。
至於提唔提「高度」，係可以商確。

以上呢兩樣野咪正正係香港人要光復既權利囉！！

呢個口號係方便外國制裁支那呀！！支那唔honor中英聯合聲明呀！！

要攞返呢啲權利我地要真普選呀！無抵觸架！！

美國條法案直情話應該雙普選，俾晒答案你都唔識抄
英國年年話一國兩制運作良好，香港仍有充足自治權，根本講自治就死撚硬，中共一句車埋嚟林鄭係港人治港，香港有自治你就收晒皮啦，仲懶醒

主權在民 港人自決

呢句就岩啦 基本法都係咁寫

好啊

Hong Kong Autonomy
香港自治

名正言順 大義凜然 出師有名 奪回主權

唔好學大陸d戇鳩字眼 咩 高度 完全 真 自治。呢d係對手圈套。

驅逐共黨,光復香港

死都唔肯提路透個錄音。

全個國際社會都知林鄭係proxy，香港已經衰過低度自治，你仲喺度中共話呢樣嗰樣。

中共港新辦前日話真普選係等於選個反中共既特首全面奪取管治權添啦，咁你又爭取？

雙普選同高度自治有咩抵觸呀？我地而家係零自治呀。

中共話

咩撚呀 痴上腦 又走返舊路
真正要還ge係雙真普選 跟住再落

一炮擊沉遼寧號

同雙普選無衝突喎

一樣巳經證明失效ge野 仲走回頭路 要試第2次
同真普選可能無衝突ge 一路再行落去就唔係咁講

世界只有普選，無真普選；831果個係假普選/篩選。

唔駛強調要真鈔，係要指出人地果個係偽鈔。

i mean其實自治咪就係普選
應該話，最原本基本法講既自治就係真。雙普選
你覺得係行回頭路係因為你知道左被中共spin走左既假高度自治既sense係個腦到，但要記得好清楚，原本既高度自治就係雙普選呀！

你好似混淆左真正既自治同埋而家既假自治
要記住，從來我地要既就係97年promise過既普選得以落實

under一國兩制?

唔好因為呢句說話成為左對家spin走我地個普選既起點就忘記97年英國為我地留底既最後資產

葉劉：高度自治非完全自治

唔想俾位人入, 就唔好用高度自治呢四個字啦, 自治就夠

【推上國際】 提升Twitter效率【集思廣益】

知唔知今日係咩日子？原來今日係Freddie Mercury生日！！！佢就係寫波希米亞狂想曲 bohemian rhapsody嗰條友。
雖然佢一早瓜左，但英國人仲好掛住佢。
唔識佢唔緊要，西人識佢。

大家推Twitter嘅時候推一推#FreddieMercury
唔知會唔會令多D西人望到你D tweet呢？

我都想打破一國兩制，但除非已經有可以對抗老共既軍力or已經準備好新政府，我完全唔知可以點支持

如果想跳出一國兩制唔係嗌口號既問題，係需要展示到我地有軍力or已經有新政權先支持到

咁呀 2047再算 有咩到時再抗爭啦

定係你真係有知道大家已經準備好推翻現有政權既勇氣？
因為我到而家都淨係見到大家有事調頭走

on9

同你傾就係到發晦氣

嘩，呢招絕

港人治港，高度自治
1

ok，你慢慢等2047，總之我98就出硬

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

你咁既態度真係唔會做到大事，更莫講抗爭

繼續屌柒你

Can

嚴守香港基本法
堅拒西人將瓜摘

真。香港核心價值

同你討論下就發晦氣宣揚自己主張無問題，不過你咁樣真係唔會有人理你有咩就講服人，咪撚係到懶醒威嚇人濕尻到爆炸

慢慢升級啦
橫掂佢一定唔會俾

嗌多排就可以再升級

你話第一句都叫好啲，乜撚野高度自治難聽過粗口
呢幾年日日聽

仲慢慢？！
1997到而家22年，乜仲好多時間呀？

聽左廿年，可以轉完全自治

我講得唔係咁好，我想講今次反送中引起 大家都知道香港同中國有異 我地根本接受唔到果套 所以就問你咁高度自治 去到2047 大家何去何從
若果大家暫時共同目標其實講 落實真普選 咁點解要叫 高度自治口號， 我要真普選唔係更清晰 ？更明確?

首先香港人有冇治國能力？
自治可以係俾大家練習嘅方式

其次chinazi煲得未夠大
唔可以太心急

等咗22年
唔爭在等多一兩年
如果唔係容易前功盡廢

統戰

港人治港！高度自治！

發生咩事?
叫中共set既口號黎幫佢地打飛機???

中共港共實話一直都有效實行緊哩樣野
香港人做高官管香港, "高度"自治個level任佢set
佢話已經"高度" 你可以點? 已經呃撚左廿二年, 仲信佢個套?
仲要過千正評

因為香港人有得真普選既原因係有法律支持，就係97年寫左既「港人治港，高度自治」（可以嗌做完全自治），你講緊既我要真普選係果，港人治港完全自治係法律既因，你問我就其實可以why not both

還政於民！

完全自治/真正自治

重點根本唔係中共點解讀，而係外國人要知我地係fight for 乜野 freedom，點解咁緊急要stand with Hong Kong。

因為而家支那講咩，全世界根本WFC，只需要搬路透社段錄音、國泰、黨鐵出來，大把例子支持。

老實講「港人治港，__ __自治」甚至同港獨無抵觸。

港人治港 高度自治
Hong Kong People ruling Hong Kong
High degree of autonomy

一國兩制
one country, two systems

解散警隊 高度自治

支持 口號都要升級 等外國知我地仲未贏

主權在民 高度自治

講咗好多次，其實而家支共已經臭哂朵，無論佢講咩，香港人同外國政府都唔會信。

講呢句口號係要令大眾聚焦《中英聯合聲明》失效條線，方便外國訂立人權法制裁支那。

呢句口號入面個「高度」可以改，「完全」又好，「真正」又好，總之要focus AUTONOMY

我地已經有好多例子證明港人政府係無權，high degree of autonomy已死：錄音、國泰等等等等

而且，呢句口號同普選、甚至將來建國都係兼容。唔好因為佢係基本法寫咗就抗拒。

葉劉前排先講過高度自治即係不是完全自治

完全同意

港人治港，全面自治
唔好再用"高度"呢D咁曖昧既字眼
咁多年黎仲聽唔夠共匪講到香港有幾咁"高度"自治咩?
我地要既係真正自治,唔再係口頭式既大話

係，運動個重心要由「反送中」慢慢帶去去「撐民主」，正名。兩者係有關係的，絕對唔係混水摸魚。

依然係「五大訴求，缺一不可」,
但針對真普選呢個訴求，要加多啲口號！(正如獨立調查黑警委員會呢個訴求都有好多屌黑警嘅口號)

港人治港！！！
高度自治！！！
立即實行真普選！！！
Democracy now！！！

另一方面亦要揭露中共黑暗面，俾國際壓力佢：
迫害新疆西藏！
赤納粹！
獨裁主義！
殘殺百姓！
全球最大恐怖組織！

我唔認同樓主所講
原本已經係個制度有問題
但依家仲要求跟隨基本法入面嘅港人治港作為新訴求？
與其爭取制度之中嘅港人治港
不如香港獨立算啦
利申：唔覺港獨有乜問題

港人治港 港人自治

Hong Kong people are to run Hong Kong

Push
有意思

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

岩呀，autonomy係重大議題，係新戰場

因果由國
容港治己

907 機場
908 美領

港人治港！
高度自治！

講哂我想講既

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推丫

港人治港，香港自治。

鄧小平已經講緊，冇位俾人入，又唔使違背良心，最大公約數

光復香港

俾句嘢呃咗廿年都仲可以繼續自己呃自己
美國佬個法案寫到明雙普選你走去叫句中國口號

我反對用中國呃香港人廿年既口號

tui

屌你老味你bot來？

講撚咗幾個回覆句野同普選甚至獨立無衝突﹐

仲喺度loop乜柒句野呃人。

最大子彈咪就係香港人俾人呃足廿年﹐夠哂力可以用來助攻G7打《中英聯合聲明》條戰線囉。

普選都係寫撚咗喺基本法度呃你架﹐你又提？

港人治港，全面自治

獨立把啦

光復香港都係想回復番港人治港的承諾
加埋一齊叫係好辦法

就推依個！

agger
唔好嗌高度自治
嗌完全自治/落實自治

眞正自治/還我自治

就咁港人治港咪算

「主權在民」既然係主權在香港市民，點解仲要比外人限制自治嘅「高度」？

井水不犯河水，河水不犯井水
不要白色恐怖，不要秋後算帳

唔好
而家已經去到中共非法統治香港層面

美國嘅子彈：
中共拒還清朝債券

中共自己送頭：
中英聯合聲明係無效及過期歷史文件

仲返返去講一國兩制港人治港？
你信我都唔會信

agger

唔係港獨有問題，港獨既問題係how？
你想點獨？係咪有可以同老共鬥既軍火？係咪已經有新政府？有既請話我知，因為普選只係獨立既必經階段，不如你話我聽，你有咩計劃可以下一步就獨立而不用有真普選？

佢用呢句野呃左你廿年，但唔等於呢句口號既真正意思有問題，係兩樣野
平反呢句口號呀我要！

都得

叫完全

港人治港，真正自治

咁你教我 點樣可以喺個極權政府統治底下爭取真普選
我明白依家冇組織新政府嘅人選，武力同資本
但你又知唔知你所講嘅真普選 其實同港獨上係冇實質分別
要真普選，港人治港 姐係要修改翻基本法
就要上交人民代表大會去審批
好大機會就唔批啦
但假如批咗 就係有先例 變相由中央手上削權啦喎
你話啦 若然可以真普選 選到個又為香港好 又唔奶共又唔反共嘅人 中共俾唔俾？
唔好唔記得你嘅特首要向中共負責喎
你又有冇可能同中共講 特首以後唔好同你負責啦 好唔好呀？

定抑或你想爭取制度內真普選？

同埋我冇講過獨立要先於真普選喎

認同你講既，所以我堅持口號係要與中英聯合聲明有關，因為我地既資本除左條命就係其他國家，如果你大大聲嗌港獨，會變左獨立戰爭，無外國可以干涉，而你都知道我地無軍火無人幫既情況下，根本獨唔到。
但如果我地係爭取基本法既真普選，成個世界都有大條道理去介入，因為事關中國對國際既公信力，而真普選到底點先叫做真「真」，今次係我地定，唔係老共定，係變相港獨。
總括黎講，如果直接叫港獨就打仗，如果係要爭取基本法所定落既「真」普選就可以借助外國施壓，無論邊條path，只要成功都係實際意義上既獨，只係...我真係唔覺得嗌完獨立個場仗可以打得贏...除非有軍火support

咁我而家咪就係爭取緊真普選

不過認清一個事實 決定「真」字嘅係中共
無論國際點俾經濟壓力 中共選擇食草都唔俾真普選我地嘅話我地都冇符
而且 如果你想由普選中獨立 頭嗰幾年冇軍隊冇砲嘅我哋點防衛 ？ 點樣抗拒中共經濟壓迫？
借人支兵的話 咁點解你咁肯定我地真正宣布獨立嘅話又唔會有人借兵俾我哋 又唔會發大到國際事件嘅level? 假假地我地呢到都叫國際金融中心 有乜衣郁都有大把人撤資

而且 受人恩惠係要還嫁

同意

「真」字又讓俾中共，打又唔夠打，國際壓力你又話無用，咁你同放棄有咩分別不如你俾啲實際行動出黎先

根本係你眼中做乜都無用你到底做乜尻

但把口生喺中共到 我都講咗連改基本法嘅能力都喺中共到
但我哋唔係冇嘢做嘅 練大隻先啦

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

98去

仲要捍衛自己嘅文化 再將文化反cup
今次唔得 咪下次囉
只要一日我哋香港人未死曬 一日都未叫輸
學一個我專敬嘅friend話齋 我地要同中共鬥長命
甚至等我地革命思想完善 再向上面嘅人講革命思想 借力打力都得
都嗰陣 就真係可以搞港獨啦

支持！！